痴𨶙線，呢條女對波同粒嘢越來越大嘅？

以前又幾靚

清純版sa

好難想像佢粒lin係點

大波版

真係歲月不留人...

勁似呀sa

我成日direct佢都唔應我

啊sa 老咗會變佢